配置一問

用緊i7-8750+1060 16gb ram notebook
想砌部強過呢個spec嘅desktop
求List

push

BUDGET

6000-7000

你忍多半年啦

完

無知一問 點解呢🙏🏻